呢對拖鞋真係世界級

呢一對拖鞋無論出街定係喺屋企，都好撚舒服！
又平又抵著，無撚得輸！

[薄酬]小弟跌左個卡套

做乜撚

但係造型

左腳d腳趾咁撚長

想奶腳毛

拉

呢對好D

最近入手左呢對拖鞋同襪，又一世界級

呢一對我都著過，唔係太舒服

天生長

無人應我